大除夕約左女朋友出街倒數,求浪漫地方好去處！！！！！

唉也sor 忘了連登仔冇拖拍要留係屋企tim

樓主姓蔡？

我姓加

樓主宜家囉景定贈慶啊？

屌爆佢老母

梳呀

屌你老母呀樓主我

我個日有女屌唔通又周街講咩

睇死你都係去海邊倒數啦。上來開post問你老母咩

咁惡架

左手

通常冇女嘅人先要開post扮有女拎存在感
樓主好慘

九龍塘異國

屌你啦